張可森: 「高尚情操」？只會煽動更多藍絲肆無忌憚作惡

〔「高尚情操」？只會煽動更多藍絲肆無忌憚作惡〕

尋晚半夜，森仔趕去荃灣警署，因為助理喺荃灣楊屋道畀一名中年男子拎鐵枝打傷而自衛，最後卻被捕。Leo頭部受傷，幸好該名男子唔係拎利器，經檢查後無大礙。

森仔嘅助理遇襲，只係因為佢喺昨夜10點大叫抗爭口號。必須面對嘅現實係，喺今時今日嘅香港，溫和抗爭就如連儂牆貼文宣同響應大叫行動都會令人有生命危險。

尋日，法官郭偉健喺將軍澳連儂牆斬人案判詞中，以「高尚情操」形容兇徒洪震，又blame the victim，話係女事主舉動火上加油，完全係助長藍絲嘅氣焰。

Leo現已保釋，但我好希望大家明白，法治已死已經係美化咗嘅講法。事實係，法官會輕判兇徒，唔單只唔斥責行兇被者，更接受拎刀「自衞」說法，無疑於鼓勵佢哋隨身帶住把刀，繼續傷害無辜嘅人。

森仔喺度呼籲目睹事件發生嘅街坊/有拍片嘅街坊，請你聯絡我哋提供資料。

Pishhhhh

為所欲為

推

紅官資料庫

襲擊者情操高尚, 唔洗立案調查

變藍=犯罪免死金牌
齊來做藍絲

56K抗爭

pishhh

pish

pishhhhh

pishhhhh
pishhhhh

我不怕

pishh

個法官就係想咁囉

的士撞人有獎金已經反映藍絲殺人放火金腰帶

紅官係警甴最好幫手

Pishhhhh
Pishhhhh

pish
pish

.

比人打唯辦法就係反抗同還拖，唔好等宵夜

推推推推推推推推推